滑板車代步

有冇巴打有玩開? 想買一架代步週圍碌下做下運動，有冇介紹邊隻好d?

電動滑板車?

日日都有用黎代步 我用OXELO Town9 摺合幾快 上交通工具方便 你可以去睇下

你邊度踩，喺公園踩犯唔犯法

我問過運輸署 法律上 只可以踩馬路，單車徑都犯法

實際上 邊到都冇人理你
我日日都行行人路 仲愈黎愈多人用黎代步

OXELO Town9呢架係非電動 要用腳踩先郁
原來犯法架？

你係咪迪卡度買

好唔好踩，我有興趣買